{
  "About Inky": "关于 Inky",
  "Add": "添加",
  "Add new include": "添加新的包含",
  "Add Multicursor Above": "在上方添加多光标",
  "Add Multicursor Below": "在下方添加多光标",
  "Add to main ink": "添加到主 ink 文件",
  "Add watch expression...": "添加监视表达式...",
  "Are you sure you want to reload the current window? Any unsaved changes will be lost.": "确定要重新加载当前窗口吗？未保存的更改将丢失。",
  "Auto-complete": "自动补全",
  "Chinese Syntax Mode": "中文语法模式",
  "Basic Choice": "基本选项",
  "Basic structure": "基本结构",
  "Block comment": "块注释",
  "because it already exists!": "因为该文件已存在！",
  "Bring All to Front": "全部前置",
  "Choice with mixed output": "选择后部分输出",
  "Choice without printing": "选择后不输出文字",
  "Choices": "分支",
  "Clear": "清除",
  "Close": "关闭",
  "Condition": "判断条件",
  "Content": "内容",
  "Copy": "复制",
  "Could not create new include file at": "无法在以下位置创建新的包含文件：",
  "Could not export:": "无法导出：",
  "Could not save because directory exists with the given name": "保存失败：已存在同名的文件夹",
  "Crime Scene (from Writing with Ink)": "犯罪现场（来自《Ink 写作指南》）",
  "Cut": "剪切",
  "Divert": "跳转",
  "Diverts": "跳转",
  "Don't save": "不保存",
  "Edit": "编辑",
  "End of story": "剧情结束",
  "Ending indicator": "结束标记",
  "Enter new ink file name:": "输入新的 ink 文件名：",
  "Enter new ink filename:": "输入新的 ink 文件名：",
  "Every turn:": "每回合：",
  "Export for web...": "导出到 Web...",
  "Export story.js only...": "仅导出 story.js...",
  "Export to JSON...": "导出到 JSON...",
  "Failed to load ink file:": "加载 ink 文件失败：",
  "File": "文件",
  "File name, stitch, knot, line number, or text": "文件名、stitch、knot、行号或文本",
  "Find": "查找",
  "Find and Replace": "查找/替换",
  "Flow: came_from": "流程：came_from",
  "Flow: seen_more_recently_than": "流程：seen_more_recently_than",
  "Flow: seen_this_scene": "流程：seen_this_scene",
  "Flow: seen_very_recently": "流程：seen_very_recently",
  "Flow: thread_in_tunnel": "流程：thread_in_tunnel",
  "Folder/inkFileName.ink": "文件夹/ink文件名.ink",
  "Full stories": "完整故事模板",
  "Functions": "函数",
  "Gathers": "聚集点",
  "Get variable type": "获取变量类型",
  "Global variable": "全局变量",
  "Go to Anything": "跳转到",
  "Go to anything...": "跳转到...",
  "Go to line": "跳转到行",
  "Help": "帮助",
  "Here is some diagnostic information:": "以下是诊断信息：",
  "Hide Others": "隐藏其他",
  "Hide ": "隐藏 ",
  "Ink": "Ink",
  "Ink compiler had an unexpected error ☹": "Ink 编译器发生意外错误 ☹",
  "Ink files": "Ink 文件",
  "Ink has errors - please fix them before exporting.": "Ink 存在错误 - 请先修复后再导出。",
  "Inline logic": "内联逻辑",
  "Inky": "Inky",
  "JavaScript files": "JavaScript 文件",
  "JSON files": "JSON 文件",
  "Knot (main section)": "Knot（主段落）",
  "Knots": "Knots",
  "Knots, stitches and functions are indexed here": "Knot、stitch 和函数在此索引",
  "Line": "行",
  "line": "行",
  "List Items as Integer Variables": "列表项作为整数变量",
  "List: list_item_is_member_of": "列表：list_item_is_member_of",
  "List: list_random_subset": "列表：list_random_subset",
  "List: list_random_subset_of_size": "列表：list_random_subset_of_size",
  "List: LIST_NEXT and LIST_PREV": "列表：LIST_NEXT 和 LIST_PREV",
  "List: pop": "列表：pop",
  "List: pop_random": "列表：pop_random",
  "List: string_to_list": "列表：string_to_list",
  "List-handling": "列表处理",
  "Logic: maybe": "逻辑：maybe",
  "looked up internal runtime path": "查看内部运行时路径",
  "Main ink file": "主 ink 文件",
  "Mathematics: abs": "数学：abs",
  "Mathematics: divisor": "数学：divisor",
  "Minimize": "最小化",
  "Modify variable": "修改变量",
  "Multi-line logic": "多行逻辑",
  "New Included Ink File": "新建包含的 Ink 文件",
  "New Project": "新建项目",
  "Next Issue": "下一个问题",
  "No issues.": "没有问题。",
  "None": "无",
  "Notes: Words should be accurate. Knots include functions. Gathers and diverts may include some implicitly added ones by the compiler, for example in weave. Diverts include END and DONE.": "说明：字数统计应准确。Knots 包含函数。Gathers 和 Diverts 可能包含编译器隐式添加的项（如在 weave 中）。Diverts 包含 END 和 DONE。",
  "Open main ink file": "打开主 ink 文件",
  "Open Recent": "打开最近项目",
  "Open...": "打开...",
  "or": "或",
  "Paste": "粘贴",
  "Play view animation": "播放视图动画",
  "Pontoon Game (from Overboard!)": "二十一点游戏（来自 Overboard!）",
  "Printing: a (or an)": "输出：a (or an)",
  "Printing: list_with_commas": "输出：list_with_commas",
  "Printing: print_number": "输出：print_number",
  "Printing: UPPERCASE": "输出：UPPERCASE",
  "Project not quite fully loaded! Please try exporting again in a couple of seconds...": "项目尚未完全加载！请几秒后重试导出...",
  "Project statistics:": "项目统计：",
  "Quit": "退出",
  "Redo": "重做",
  "Reload?": "重新加载？",
  "Reload web view": "重新加载页面",
  "Reload": "重新加载",
  "Restart story": "重新开始剧情",
  "Rewind a single choice": "回退到上一个选项",
  "Save": "保存",
  "Save Project": "保存项目",
  "Select All": "全选",
  "Services": "服务",
  "Show All": "显示全部",
  "Show Documentation": "显示文档",
  "Single-line comment": "单行注释",
  "Sorry, could not save to": "抱歉，无法保存到：",
  "Sorry, the ink compiler crashed ☹": "抱歉，ink 编译器崩溃了 ☹",
  "Story": "剧情",
  "Sticky choice": "持久选项",
  "Stitch (sub-section)": "Stitch（子段落）",
  "Stitches": "Stitches",
  "Storylets": "Storylets",
  "Swing Variables": "Swing 变量",
  "Swindlestones (from Sorcery!)": "骰子戏法（来自 Sorcery!）",
  "Tags visible": "标签可见",
  "Temporarily Fold/Unfold Selection": "暂时折叠/展开选区",
  "The Intercept": "拦截",
  "Theme": "主题",
  "Toggle Comment": "切换注释",
  "Toggle Developer Tools": "切换开发者工具",
  "Toggle Full Screen": "切换全屏",
  "Undo": "撤销",
  "Unexpected error": "未知错误",
  "Unused files": "未使用的文件",
  "Useful functions": "实用函数",
  "Useful Keyboard Shortcuts": "快捷键说明",
  "Useful systems": "实用系统",
  "Variables": "变量",
  "View": "视图",
  "Window": "窗口",
  "Words": "字数",
  "Would you like to save changes before exiting?": "退出前是否保存更改？",
  "Word count and more": "字数统计等",
  "Yes": "确定",
  "Your changes will be lost if you don't save.": "不保存将丢失您的更改。",
  "Zoom %": "缩放 %",
  "Zoom (Decrease) ": "缩小",
  "Zoom (Increase) ": "放大",
  "About ": "关于 ",
  "Cancel": "取消",
  "Developer": "开发者",
  "Working Language": "工作语言",
  "English": "英文",
  "&Edit": "编辑(&E)",
  "&File": "文件(&F)",
  "&Help": "帮助(&H)",
  "&Ink": "Ink(&I)",
  "&Story": "剧情(&S)",
  "&View": "视图(&V)",
  "&Window": "窗口(&W)",
  "Simplified Chinese": "简体中文"
}
